Laptop, All in one PC壽命

想問下大家d laptop, all in one 用到幾耐會壞？
我前後3部notebook 用超過5年未壞過，都係嫌太舊先換。
未用all in one ,都想知易唔易壞。

用咗6年 最近壞咗

上拍賣網搵下「古董」iMac 通常咩年紀你大約會知易唔易壞

apple 同其他應該有差距

依加電腦做到咁細
我就幾大都唔買AIO PC了
有需要既話.我偏向買部掛到係VESA位既minipc
用番依加用緊既mon算

AIO機通常係慢到你唔想用,多過壞左唔要(某大牌子除外)
以前SSD仲未普及...佢地配隻5400rpm HDD俾你
真係用到想死

咁你可以準備定一堆AIO PC 名再去做estimation

我自己用緊itx mini 細箱
aio係幫人睇，唔係自己用
唔想有線 又要有webcam+mic ， 又要喇叭

咁我見宜家都有m2 ssd...貴d囉

mic 喇叭都可以藍芽

All in one 仲易壞過laptop
因為有部份aio 用laptop cpu 散熱做得唔好，積熱耐左就打柴，加上太近個mon, 唔似laptop咁mon同主機90度角+laptop用mobile gpu and cpu

更正字
All in one 仲易壞過laptop
因為有部份aio 用desktop cpu 散熱做得唔好，積熱耐左就打柴，加上太近個mon, 唔似laptop咁mon同主機90度角+laptop用mobile gpu and cpu

打3d games同文書機差好遠，成日發熱會縮短電腦壽命

砌部barebone好過啦，又可以掛係個mon後面，spec 有彈性啲

唔打機10年都得

樓主前後三部係咩牌子同model?

Hp + asus*2